Задача группировка: 

Сгруппировать неотрицательные элементы массива в его начале, а отрицательные - 
в конце с сохранением их порядка.

Условие:

Задачи этого контеста предполагают обработку *последовательности чисел* известной 
длины (возможно, пустой) из входного файла. Первое число во входном файле - длина 
последовательности, следующей за ним. Числа во входном файле разделены пробелом. 

Пример входных данных:

5 1 10 100 1000 10000

Ваша цель - за один просмотр входного файла записать последовательность в массив, 
а затем осуществить обработку массива (без использования дополнительного массива) 
согласно условиям задачи и записать ответ в выходной файл. Пример выходных данных:

5 1 10 100 1000 10000
1
Все числа могут быть отрицательными и рациональными, причем рациональные числа 
указываются в десятичном виде, целая часть отделяется точкой. Если в задаче 
требуется ответ "да" или "нет", то в выходной файл записывается \(1\) ("да") или 
\(0\) ("нет"). В выходном файле, если требуется вывести массив, в начале печатается 
длина массива. Ваша программа должна принимать путь ко входному файлу и путь к 
выходному файлу через аргументы командной строки. Пример запуска программы: ./program input.txt output.txt